點解1667收購價仲低過停牌前

私有化唔係至少都+30%? 邊有小股東會同意?

垃圾公司